要求cctvb停止向垃圾倭國購買節目播放

倭國只係識整埋d淫賤卡通毒害下一代